1846 德視佳

27/09/2019 17:01
【新股上市】德視佳下周一招股，入場費約８８８８﹒６８元
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社２７日專訊》德視佳（０１８４６）於９月３０日（下周一）開始招股，截至１０月８日，招股價介乎６﹒２元至８﹒８元，以每手１０００股為買賣單位，入場費約８８８８﹒６８元，預計１０月１４日定價，１０月１５日在聯交所主板買賣。 集團發售股份約７９３３萬股，其中９０％用作國際發售，餘下１０％在香港公開發售。集資規模４﹒９２億元至６﹒９８億元，以招股中位數７﹒５元計算，集資淨額為５﹒２７億元，當中約４０％將用於在中國主要城市（包括成都和重慶）設立診所；約３３％將用潛在收購歐洲的診所集團；約１７％將用於加大營銷力度；及約１０％將用於營運資金需求及一般企業目用途。 獨家保薦人及獨家全球協調人為中銀國際亞洲。（ｂｎ）

好似係第一間嚟香港上市嘅德國公司？業務又有發展空間。
好似唔錯博好似希瑪咁一開波爆升

德國公司用中銀唔用德銀？

)

賣身奶共

依隻想玩多Ｄ，但保母弱，可惜

咁德銀含到咁 好難用佢既

有有巴絲一齊玩

留一個名

抽左, 留個名

超購40倍

希望中

星期一暗盤入先

一手黨
抽唔中就爆升，抽中就微升

抽得1手， 又賺唔到了

抽五萬中幾多

Lm

下一隻希瑪眼科

大家抽幾多

大家睇好呢隻？

屌超40倍, 遲左無孖展

屌

無錢
抽2手睇下搏唔搏到

保薦人會好影響上市股價升跌?

又係你

財經台來來去去都係呢d人ga la

你都有抽？

抽左6手only
係咪驚我邪親你

喃嘸阿彌陀佛 百無禁忌
善哉善哉

炒住只3309先

集資幾億，投放40%資金落內地市場，賺唔賺到錢㗎

no one care

隻股夠熱就算聽日破產今日照樣升10倍

我都希望有人10蚊接我貨

1手

7.5ipo 10蚊唔夠喉喎

於德國、丹麥及中國從事視力矯正業務的的德視佳()公布發售價及配發結果，將發售7,933.4萬股股份，原定其中7,140萬股為國際發售，793.4萬股為香港發售，但由於公開發售部份錄得42倍認購，經重新分配後，公開發售項下之最終發售股份數目為2,380.2萬股，即發行總數之30%。認購一手中籤率30%。

每股發售價定於7.5元，為招股價區間6.2元至8.8元之中位數。所得款項淨額5.27億元，公司早前公布，其中40%將用於在內地主要城市設立診所，33%用於潛在收購歐洲的診所集團，17%用於加大營銷力度，其餘10%用於營運資金及一般企業用途。中銀國際亞洲為獨家保薦人。

中三千股

爸打 抽好多？

五萬

係citi 抽未知結果

呢隻唔中 買少少希瑪搏一搏

唉我都抽唔中
希望開市價唔好爆升

暗盤買少少囉

無證券行戶口

1000股

打算聽朝勁假時段10樓下買幾手。

5中1

fuck, 5中0

中6手，暗盤再加貨

無知一問，暗盤升左個價，聽日一開市係咪由個價開波?

3000 ONLY 有10蚊走

1630 打後仲可以交易?

睇咁低?

暗盤就係收市後先開始交易

1中1

抽6中0, 公平咩

中間定價 點都有d水位俾散戶汁卦

要睇下暗盤價咩水位了

1中0

屌 唔中 暗盤睇下點入少少

呢飯值唔值得all煙

值

呢浪炒IPO仍未散水。見8418仍是接近day high 收市。

連登仔睇好 = 炒唔起

一手唔中
屌

cls

你玩埋我個份

一來就14

咪撚癲啦好無

睇來上20

15蚊

唉diu 仲放左百威諗住聽日入
入撚咩

CLS 點買

屌 同我一樣 諗住暗盤升少少追下

就算我有證券行戶口都未必入得切on99

好高,好想賣

入撚到咩

聽日先入揮手

第一秒7.8 第二秒8.8 第三秒13
睇到o撚咗

睇好依隻

12.5 沽左
大家賺多d

癲撚到咁

我等左呢隻好耐
diu 抽又抽唔到
而家又升咁多

輝立先11

第一次玩新股？開市只會更高，單日100%係常態

富途13.x都見過

抽唔中, 痛哭揮手區

因為輝立人多貨多,富途人少暗盤好賣
上次都話富途賣.輝立買番,已經賺左差價

上次毛記開市1分鐘已經玩完。希望呢隻長命D

經銀行抽 放唔到

臨收市掃貨

新手, 最近先開始留意
見證過3601
但諗住呢隻個價高D, 超額認購少D 會無咁癲
不過而家又好似回番D

毛記開市1分鐘升左9倍,點都即時玩完啦

睇番之前毛記太撚誇
1.2 ipo 一開市都差唔多9蚊, 點買

上次係9:30:36不睇報價亂鳩出貨先出到。

9蚊先考慮

毛記前一日暗盤都收7蚊咁上下,都估第二日爆得好勁

個人睇IPO定價+50%收割。

易鑫果班暗盤無走瀨晒野

入撚咩

留名食花生

即係而家暗盤價...

果期係咁，炒新股係睇市場氣氛

唔敢入

聽朝唔知有冇呢口價(銀行貨暗盤冇得沽)

而家個暗盤價會持續到聽日930？

唔係,到6:30PM
聽朝7.5起錶

咁而家買班人咪on9? 930即刻爆上12？

有可能係ON9左既,都係搏

得兩手貨仔 決定唔放住
睇埋聽朝 如果跌穿10蚊止賺

$12

11.1-11.5走曬

以呢排啲新股 熱炒情況, 12蚊都唔貴啦

富途$13

重上緊,好想放

競價時段已經會跳晒
一到9半開市可能又會暴升

上隻魯大師IPO 價2.x, 暗盤3.x, 競價4
開市唔洗30秒都衝到5

應該咁諗,收得貨既都係大戶個班,
如果佢地暗盤買完貨
第日一定扯高再出貨
第二日升唔到,咁就可能係收唔夠貨想壓低收夠先

牛牛啲散戶應該係最痴線

競價可以入貨？

上次隻 1985鑫苑服務 4蚊接個班仆晒街

用牛牛抽新股最正

快啲整到佢跌

我入時應該會燈9死隻野

試下囉

有人有貨嗎

有冇人一通入到暗盤貨？

要網頁版

miss 咗，黎緊咩股抽得過???

向中，教車股

好似係第一隻國內教車股上市

教車股都上市

執靚左盤數一年後重上

發行價貴唔貴？有冇水位？

明天隻1955，朋友抽了Ｂ，佢往績收風指數中上，我自己保守只多注100 plan

大家暗可留意下

好朋友要多帶上來連登

正宗垃圾股

教車

ipo大牛，不敢講住

上市前股東成本0.3，不過1846都係1.8，要炒冇理由

IPO 超額好多,不過之前D錢係德視佳度,所以無抽到

今星期，有ipo貨即賺

快啲

玩埋哩個星期我會停下, 今輪乜鬼都炒上
搞到冇晒戒心

今朝睇又話未獲分配
但岩岩入戶口睇 refund 又發覺抽到一手

拿拿聲整跌佢啦

有冇人玩高陞

但講真抽得一手
如果聽朝開市入幾手
當現價入13蚊，個價扯到咁高
抽唔抽中果一手其實都無咩分別

呢隻本身都想抽, 但截飛個日個市差到仆街唔敢抽

中向 抽唔抽好

點解富途暗盤差咁遠雖然話少人姐，但係d 人唔睇其他架咩？

截止超額倍數最高是佢了

請問他的代表作是甚麼

好鬼

12.9一手走人，大家贏多d

呢個星期炒ipo 執左6位
仲有好多隻未放榜
但應該隻隻都炒

12.7放左 聽日你地賺多啲
後悔早走左 睇個勢上20蚊應該

聽日大家接火棒 , 音樂椅時間

你就好

只執4皮，可惜1846，因市況只散注

聽日咩價位入好

升到咁高好撚驚
但上次3601就係淆結果繼續暴升

Yes 心情好矛盾

睇下競價咩位先 12以上真係不了

開14-15 , 反而再上機會大 , 12 反而不了

ao開14,15你咁買咩？

狗衝呀，雞會過咗就冇架啦！

大陸人敢 , 依幾次都係大陸式暴力炒法 , 嚇死人

果陣競價時段1573 唔知係咪無用市價
用set個價完全買唔到，唔知係咪跳得太快
搞到最後3.85 先入到，好有陰影

其實競價買係咪同平時買係一樣？

我都覺得開市有13－14蚊就可能爆上去

爆上20？

3601 我5.6走果時以為好醒

3601好有良心過幾日都仲有7.x 比人走

真係隨時得，呢隻升到20都未夠3倍
希瑪升成6倍，升到差唔多20蚊
不過希瑪就細隻d，又超額多，易食
個時ipo又夠癲，個個衝入去

算啦都無人估到, 係睇你敢唔敢賭

輝最尾都12.98
開市應該有13尾14

果然經驗老到

就勁假

b組分6%. 你朋友又有肉食

20蚊

勁假成20蚊

跳左一下9.5

其實個價係點定... 係咁轉既

競價都千幾宗交易

競價係假的

大家入咗貨未

當佢show過9.5
我set 9.5 其實係咪都買唔到？

有人放咪有貨

咩位入 琴日諗住9蚊下都掃
點撚知都未掂過

競價買入算

不問價，競價最後一口入

睇來勁假開15

13.5 唔知入唔入好。。。

入少少玩下

20樓下買就咩位都賺

唔俾機會玩

咁先有得爆升

依家買定九半後買好

冇蟹貨， 個個都fatfat , 抽唔中好傷心

等睇直插

第一日好難直插既

你見過易鑫就知

14.7 點入

冇乜水位食

升唔升到上17?

14.8巳放

最後蝕手續費平手走左心血少

蝕左幾舊水😭

好似放得幾好

風險太大 升左一倍你去博佢果1x% 邊抵

走得快

抽

咁都要蝕?幾錢買呀?

排$12入

ao入，蝕手續費走

初頭set 13.5
見佢升唔上想取消
點知原來落過去, 同我入左

仲覺得可以入?

玩完 有貨快放

就到啦

十分鐘都冇就炒完

都係改$11

跌返去上市價

垃圾

要走好走啦

新股頭三日最好炒 好似係

OVER

跌返10蚊樓下先考慮

你應該話頭3分鐘好喇

一日好喇 唔好諗太多

散水

14.88入 見佢唔對路即放 14.2放

我都14.88 但未放。。

仲唔走?

唔對路ching 好走啦

11.7

12.98
14.2
14.8 沽哂

唉diu 想 cancel 但 cancel 唔到13.5個盤
而家仆街

free fall無水花

Ching想做股東？

15蚊走左
唔知有冇機會跌到10蚊樓下再入
覺得長hold都不會太差嘅

9蚊先入都未遲

走得快好世界賺個飯盒

認真問 有冇試過升1倍既新股 一日跌返定價？

直插無水花

有

毛記葵涌

一日呀，唔係一年呀

14 入 13 放

同意
超購四十倍都只係中間定價
股東有人性先

睇錯

14.9入 14.9放 200蚊當買教訓

其實都算好啦
而家得番11蚊

沽壓好大。IPO 2手11震走左。

ipo13走

我果然係燈神, 入左就跌到仆街
但其實我係想 cancel 但已經接左

1中1，碌落$12.4驚到走左
仲諗住佢全日會$15樓上

DNLM 價值投資strong hold 了

輸咗個麥記加大

咩位先

覺得而家可以博一博

咁你去馬啦

7.5 抽左1手, 13.5 入左5手
其實係競價 set 13.5
開市後見個價上唔到15都想取消
點知入 account 時發覺已經成交左

玩完3601 個心雄曬 對唔住 我錯了

我覺得呢隻唔會Free Fall
始終後面仲有成十隻等緊上 市場資金唔會俾新股熱咁快完

pe咁撚高 又唔係細隻 都唔同魯大師 玩黎做咩

相對同業希瑪眼科 (3309) 的市賬率則超過6.00倍。再者，希瑪眼科現時市盈率超過120倍；而按德視佳2018年全年盈利 (已扣除上市開支因素) 計算，市盈率大約25倍。綜合市賬率及市盈率分析，招股價定位不算高，投資者看好眼科手術行業發展前景，適合認購作中長線投資。

話PE25 唔係高 ge

好L準 但自己又放左

相比隻8418

啱啱炒咗一轉，追吓呢邊輸咗嘅數

13賣晒D貨,11.5又入番5手,而家HOLD住先

今朝走左2轉。第3轉未入已經飛上0.8X

11.4 入左 睇定D先
set左11止蝕

賺

屌低位放

玩番3690仲好

跌落來11蚊應該嚇走晒D人,可以慢慢收貨再升

未必玩完喎

我都係咁睇 最多少D水位食 可能13~14收市
話玩完真係難D

12.5 均價, 諗緊等陣好定 set 12.5 放

你都等到返12.5既,咪再等下,睇來呢隻係悶升,唔會一野大升

大V

我都覺得長遠投資有價值

升啊

等盤整完再入

巴打點睇向中同春城

11.XX入長揸

大勢已去

撲曬街

炒完

好彩走得快

等8蚊

一陣變中煙咁坐火箭

一個月後又苦主區

轉身又變聰明仔

無啦啦又一支箭

今天會收day low

呢隻閪股真係放左一身輕鬆晒

屌,真係放左玩第隻算,當賺少D

下隻係咩

長春熱力
向中

未孖爆

係睇個勢定睇沽壓數據?

p你個k , 書左1萬

點解要賭咁大

高追變7頭

你隔離賺番有突啦
今日隻1955莊臣點睇?

我有抽向中

睇華營啦，呢隻魯大師2.0

暗盤已經130%勁

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

1846可能聽日先爆

今日其實巳經算爆上左

1871好似都好爆

今日個市都唔算好
加上1846股值太高
你話佢可以好似希瑪咁就冇咩可能架啦
20蚊都仲有啲機會 唔知係咪因為有魯大師呢個版睇
14蚊之後都冇咩人夠膽炒上去

相反隻傲迪瑪就真係

利伸:14.2 入1846 有信心

炒頭幾分鐘掛都會掛？利伸15:59分入左6手

今日頭幾分鐘就跌

14.2 頭一分鐘上到14.8
頭5分鐘都仲有15$

我見過專欄話佢招股價計PE around 25, 其實唔算高
但聽過唔少巴打話佢股值高, 其實點解呢?

呢隻其實我有做過下功課, 外國眼科好出名, 有實業質素
但如果純價值計唔理炒新股因素
7.5上到14.2 要升成一倍係咪要好長時間?

利申:均價12.5 on9 接左貨

7.5上市價

我競價set 左13.5 入唔到
我見爆唔上15 先醒起想 cancel 個盤
點知入到account 已經直插接左貨

而家pe同希瑪差不多

巴打講得啱 尤其新股
更加唔好競價入 好危險

競價我通常都出1/3 或1/2

希瑪PE 125 wo

一時之間唔知點樣解釋股值高比你聽
但依啲類似科技醫藥股 尤其做實業嘅
除非你真係有啲利好消息 或者好業績
唔係的話除咗咁啱呢排撞正新股潮
唔係未必咁快上到咁高
真心 呢隻14蚊幾都係水位多 炒出來
但你話長揸就應該都可以 （暫時）

呢啲高股值既股105同125 差不多
純粹係炒賣情緒影響
隻野似向下多
不過頭幾分鐘都會升，睇大屍就知

11.66入咗5手

12.58入佐手，之後就插，有冇機會平手走？

個人覺得11/12接貨嘅可以睇埋呢兩日盤路先。

14蚊長揸有冇得諗

聽日應該跌到仆街 因為聽日又有新股炒 資金去晒新股到 又冇利好消息 隻野去返上市價就差唔多

德國市佔第一，30億市值貨仔？

聽日自求多福

咁岩有個觀眾問14.6 入左點算
個財演話可以keep住
而家當回氣，呢排仲熱炒半新股，睇埋呢幾日番得到家鄉唔出奇

呢d好9up下

返唔到家鄉 又唔係佢賠 鳩up唔駛本

之前分析話希瑪都唔係第一日就爆到十幾蚊
完全無比個危機感觀眾

入市好機會 52周新低

今日穿10 唔駛急

財演分析 真係參考下算 唔好太信

係咪一開市止蝕好d

埋單蝕12k, 慘痛教訓

蝕咗12k就坐下先好啲

放晒了, 接受現實
第一日一開波一支大陰燭插落黎已經要接受呢隻股無得再炒ge 現實
2次上番12.3以上我都唔放係我抵死

好彩冇買

多謝你呢句我決定放
唔係真係唔洗放了

咪撚入了, IPO 一路跌, 都唔知個底係邊
再講都無咩動力大升番上去

今晚加菜

咁又未必..唔浪下邊有得收貨呢

而家真係完全冇理由會升返上去
至少要等到佢出業績 先有機會升返12~14

多謝提點
琴晚都反省多次各位巴打ge 提議

當然唔會再入
出左個戒賭post 要認真對待
唔會再貪妖股IPO 了
要玩呢D 要識睇盤睇路但我唔識, 咁樣衝入去係我on9

最多係強勢股post 學下野

睇你目標價幾多
但講真呢期係咁有新ge 細價股上市
D 莊要炒都係果D 炒吧
睇隻乜9 8418, 可以0.24 升上過2蚊

昵水IPO應該玩完。下星期上的應冇運行。

ipo 抽到既應該都有得執既,暗盤同開市先入就未必有水位
你見昨日個兩隻如果暗盤入左,今日都係要輸

2千蚊1手中2,3手升2成都冇肉食,入大飛唔小心成手貨破底仲大鑊

同意。小弟心血少,所以1846極睇好都唔敢入大飛。

一飛衝天啦

1846 10.7 走哂
蝕小小 連高開都唔高開，仆街

如果係妖股,IPO風險絕對比動物低。

me2 我禁唔切最後10.6 放
你幾多手?

btw 其實見到勁假開10.5 都心知仆硬街
琴晚睇郭思治講如果跌穿琴日10.8 day low
應該好快見10
結果2分鐘就穿了

買個d 純粹賭錢慳船飛

其實1846 都唔太差 又上過15 12/13又多逃生門 佢招股7.5 ipo仲賺緊

大v

over 13買就無啦
同埋呢隻一開市就跌, 開市入個D 傻散一定蝕

魯大師又番來了

競假低開未必唔好 但低太多。
又頭一分鍾上唔番
我6手10.7 輸千幾
不過呢隻之前執左4萬當回肚小小

娛樂大師咁垃圾既跑分軟件都上到市，本身已經係奇積

笑左
不如講名叫仆s街啦

有貨又唔捨得割 就慢慢坐幾個月先返黎睇啦

會慢慢落番ipo....

百幾倍pe

過12蚊入ge 真係無番2年都無咩可能回到了

2年？我買3690兩年後可能已經升到$500喇

所以咪同1846 斷捨離 lo

等睇九蚊入

血本無歸

有貨?

9.95 入左。。 keep 唔keep 好。。

正路新股由高位一支支陰燭插落黎, 都無乜運行
唔知個底會碌到落邊
要set 好止蝕....

yup 但係要等企穩先
本身企業獨特, 外國實業
但要大升可能要長線, 希瑪而家都仲係5蚊妹緊

咁多隻新股,其實佢先係最好,其他都麻麻地.

我都係咁所以揀左炒佢
但炒新股唔睇呢d

其實我覺得$9.5 差唔多. 但係唔係幾肯定.

均價 $10.8 屌

聽日破發啦，on9

12.5入佐

me 2 但已棄

入得

突然9升

$13.5 2手坐緊
幾時升番